[WeConnect]印度人Twitter瘋狂#BoycottMadeInChina

Ladakh發生嘅中印衝突搞到印度人好嬲
有個叫Sonam Wangchuk嘅名人發起 #SoftwareInAWeekHardwareInAYear
話印度人目標一個禮拜刪晒中國app，一年內中國hardware全部清晒

Twitter好多印度人hashtag #BoycottChineseProducts #BoycottMadeInChina
仲有個'Remove China App' 專清晒機上所有中國app

我覺得可以link埋之前香港有人發起嘅 #ABC_challenge
同印度人connect吓
大家點睇？

乜鳩都諗住connect

一齊tweet boycotttiktok 同boycottchina 好過插手黑人單野

點解唔得？有高見就講啦

中印係軍事衝突 完全唔關民主自由事 刪APP只係要打擊中國經濟
九唔搭八想走去埋堆做乜撚?

殊途同歸

push

你而家唔係要打擊中國經濟？

香港都未搞掂 想搞中國

取消香港獨立關稅區目的唔係搞中國？
同埋平時買嘢唔買Made in China會令到大家冇時間冇精力搞香港？

made in china個問題連登一早討論左十世啦
另外你話關稅區目的唔係搞香港 真係令我O咀

討論咗跟住點？有新戰線唔可以討論？
我幾時話獨立關稅區唔係搞香港？你真係令我O嘴

點啊五毛

又唔好話佢五毛
睇佢record係有心幫香港嘅